[NZXT X52/X62/X72 用家請入] 求一個AM4 mounting bracket

我想收一個AM4 mounting bracket
我買果陣未包埋，問過代理又要等成個月
如果你有唔用既，希望你地可以放俾我

push

淘仔幫到你

師兄我應該有
tg 傾?